{
    "product_id": "laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "15.790.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có giá 15.790.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_02",
            "question": "Màn hình của Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "15.6 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có kích thước 15.6 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_03",
            "question": "Card màn hình của Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
            "long_answer": "Card màn hình của Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) là Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) hỗ trợ RAM tối đa 32 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.0",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có đánh giá trung bình là 4.0."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thiết kế vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có khối lượng là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "1.72 kg",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có khối lượng là 1.72 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3 cell, 41.04 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin pin là 3 cell, 41.04 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có hỗ trợ kết nối không dây như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có hỗ trợ kết nối không dây Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2082tu-i5-7c0q5pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin hệ điều hành như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2082TU i5 1240P/8GB/512GB/Win11 (7C0Q5PA) có thông tin hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
        }
    ]
}